一路聽at17一路諗以前買過幾多無謂野

結他
通利買yamaha$7xx
計返通漲而家千幾
d木好靚音色清脆
但三分鐘熱度學一排擺低左
好彩yahoo拍賣有人要
好似半價賣左
連袋連pick連腳踏capo拍子機
諗返都好可惜
好彩有人要
d木真係好靚

衫
買過好多衫
但更多係着過幾次就收埋
所以而家真係着到爛至買
今年過年都係着舊衫舊鞋

雜物
喼 背囊 袋
不過都唔算啦
都用得返
同埋而家都唔買依d
出街都孭返舊hellolulu

書
依樣講起就一學眼淚
skip

錶
唔講
skip

其實講到尾依d都係身外物
悔恨既唔係自己哂野
係樣野背後曾經盛戴過幾多夢想
然後依d夢想又點樣逐個逐個破碎
直到依家

一路聽at17 一路諗以前買過幾多無謂野

唔講
skip

好多曾經既想法同衝勁
響時間流逝下已經一去不返
樓主快啲諗下點樣搵返當年有衝勁有夢想既自己

一路聽一路諗起細個以為未來會更好

書又skip乜？

一路聽at17一路
skip
唔講

一路聽

skip
唔講

一

skip
唔講

始終一天